深夜談心 呢個世界係咪真係無永遠 關於睇住朋友變心

有無人試過睇朋友有大好家庭 睇住佢開始有異心
屋企有老公, 有好得意嘅仔 屋企乜嘢都就哂佢, 係同奶奶關係麻麻

開始成日出夜街
開始痴住我地嘅男仔好朋友玩 行得好埋
朋友間個個都開始sense到發生咩事

好心痛, 因為我都好想有個家庭, 好多人都搵唔到自想要嘅嘢,想對人好, 想返到屋企可以煮餐飯俾老公食, 有自己屋企, 好多人肯咁做都搵唔到可以俾自己對佢好嘅人

佢渣住一手好牌, 都唔好好珍惜, 我地旁人知道咁樣唔岩,但又可以點做? 加把咀盞朋友都無得做

由佢仆街死再搶左佢老公